又焗又熱又無風空氣又差我屌你老母閪天

好焗呀屌你老母 空氣又差 整個公眾假期啦屌

空氣差真係死症
尋日空氣差到有臭味天文台可以完全無視

一開始北京 而家搞搞下D污染落到黎香港